做緊屯門車房 宣傳下 自問良心企業

車房已經開咗二十幾年，近依年我爸爸開始接手自己做 成間得我同佢做 我都做咗年幾
主要都係做保養換油驗車同普通維修多
大修車頭同整波箱就冇做
一率都係報咗價先會做野
如果有關於車既野可以討論下 盡我能力解答下
可以留低tg 問價同詳情啲野
日產同埋vw通常都唔會整 我爸幾抗拒整
唔會迫你換乜換乜

開開心心討論下

你tg 呢？ 屯門人

部車撞過 但拉返直你睇唔睇得出？

Pug457 其實係元朗屯門之間 都唔知算邊

jazz 換火咀幾錢？

點解日產vw唔整既？

呢個正常人都睇到
入陣入龍門架點拉都係閪咗

人工包料1000 專用火咀

講明先 我係仔 用緊女朋友ac

我部車係一手新車行得5000km撞晒成左個頭後收返黎 ， 係日本寄成個頭返黎拉返直砌返佢. 驗車都睇唔出我部車係砌出黎.

咁係你驗車果條友盲

擺明hea 驗啦

整唔整電單車

富豪做唔做

留名

日產cube保養做唔做。換油之類

都係換油多 整好似有得整 要問下我爸

如果重新噴油一而幾錢？

一面

邊間驗車開名叫佢執柒得啦

噴油通常淨係做熟客仔 唔係噴得好完美個啲

freed
換偈油波箱油風隔油隔 幾錢到

幾多年車

仲諗住整vw

偈油連油隔800-1100 波箱油700-800風隔80-120 大概依個價錢
偈油因為有好多種 有靚有唔靚
我地最靚就係金無比一號 我地直接係美孚拎貨
出面好多都賣假貨 會好平

要查下資料先

做到

Vw只限偈油 偈油隔風隔 換波箱油有風險

Tg 傾

請唔請人

直版任驗大把啦 唔出奇

鐘屋村？

順達街 附近？

順達街

cl9
就到期驗車,代驗幾多錢?

巴打加我TG

幾多年車先 太舊既話會好多野要整

golf 5 冷氣唔涼淨係吹風
整唔整到

雄x?

Vw車真係不了

真？ 今日先黎完

tg 呢

有咩 今日做咗好多架貨van

頭幾個留言

我fd放低左寶馬 我係corolla

08 Civic fa1
09 Mazda 3或3s hatchback
Corolla <- 呢架年份上只要求唔係05年前都可以

睇過呢3架 價錢都唔算統一 所以筆直會浮動啲
主要係睇呢3架排順序你會點排
唔係用黎飛 用黎代步 載人唔多 多數得自己 接近日日揸 唔該晒

換迫力皮

屌 咁都相認 叫佢睇post先

上架check車收幾錢？

價錢算公道 不過我自己整開

印象中200-300 換油就免費check

想問下換左黑底燈過唔過到驗車

比資料黎睇下 巴打
Thx

唔識整定唔整呀

下次問完先直接答人，答人問下爸爸顯得你無乜說服力，假設我問你換火嘴幾錢，你答我一千，我點知去到你爸車房時，你爸爸會唔會話其實係千三，係呀仔你記錯

連登仔有冇折？

笑死

FIT 係咪差唔多價？

係

請問火咀 + 點火coil 全部一次過換晒大約收幾錢？
人工包料

車房廚房幾大？

偈油有600蚊既 不過最差

請問貴偈油同平偈油有咩分別，除左價錢

啲coil冇壞可以唔洗換

車頭保養得好啲 架車既爽度 同埋貴既可以行8000公里都爽
平個啲就會行5000就會好立 傷車頭

請問大面板安裝會做嗎？ 價錢大概幾多

就係停車等燈時試過兩次架車好似心跳咁震，唔係波箱chok 果D, 新牌仔嚇親
朋友話可能coil 有問題 所以想睇下貴唔貴

咩車

Jazz gd1

做唔做痴黑車頂 換中網換包圍

有冇洗過蝴蝶面？ 可能轉數低就震 洗蝴蝶面平好多

改裝個啲冇 主要保養維修

Benz 16年 e仔 換風隔 保養 做唔做？

E仔咩款？幾多cc? 你架車係用一個風隔定兩個

會唔會唔鐘意啲客自己買料黎俾你地整？

唔會 代工另外一個價錢

E200 1980 cc (好似係）去油站換過但係佢話冇貨
同我想問歐洲新車水箱水用咩水

06 Mazda3 2.0換哂前後四條避震裝工幾錢到？

遲下諗住買新車，但應該無咩幫襯掛？
Previa多唔多要維修？

佢就係唔肯定先答你「好似」「要問下」

歐洲副廠風格400-600到 我地都係要拎咗貨先 冇貨
用返原廠水箱水

Vw 太麻煩 vw好多車房見到都唔做
日產就唔知道

mustang my dream car

好難完全確定價錢同啲野做唔做

日產啲料超級貴 好多時啲客都唔肯比

幾錢整番

Kia morning 換雙油同查電腦幾錢？

問野得唔得

我有架前7 echo verso前天窗去水應該塞左攪到d雨水倒流落司機位，次次開車轉第一個彎我條褲都濕9晒

但我搵唔到前天窗個去水位，知唔知係邊度

Corolla 121 換尾轆啤鈴幾錢？

3000-4000 包埋度軚尺

2013 Noah 換油幾錢?

泥圍之前畀風吹冧咗招牌嗰間係咪你

我之前比人輕輕隊屎忽
車房話幫我拉番 但根本唔撚岩位
尾cum又噴到勁多橙皮紋
有冇得執番正？

偈油就600就有 波箱油要訂先知

同埋12年前車就有得查

11年

波箱油你預1000-1200

13年車 建議用靚啲既 800-1100

？

Audi A3 換偈油，有邊隻揀？

我做汽車美容用品 有無興趣留個tg 聯絡下
睇下有無得合作

答你唔到 冇做開噴油同拉陣

Lm

唉 間仆街都係比人做
屌 唔撚負責
我都係睇下其他車房搞算

都係金無比一號

TSI 換偈油幾錢

拎去專噴油既地方整

Thx
其實遠睇唔覺 但想賣車 想執得佢靚靚仔仔先比人

lexus is200
換brake 皮，偈油，波箱油 分別幾銀？
原廠而家有半價想睇睇個價

咩年份 同幾多cc

Thanks 巴打 意見
洗一洗幾銀左右

1300 洗完仲會爽啲

收唔收徒弟學整車

13年 1400

Morning換4轆皮人工幾錢？有皮在手

12年 Giulietta 保養換下火嘴換下油呢d做唔做

E90 頭杯士有裂 要換雞脾 + 驗車 做唔做? 幾錢

雄X? 換車前成日黎幫襯
你爸爸好好人，又老實，我介紹過好多fd黎
做咩依家冇得洗車嘅

度軚尺做唔做 雀屎

有無鍍膜公司介紹，係堅鍍唔係打蠟

30 vellfire換雞肶幾錢？

做唔做驗車，幾錢？

hi pug

08 porte 換隻黑色司機門幾錢

驗車，拆頭唇幾錢？
執埋凹同花呢？

而家咪話既然唔肯定，就肯定左先答，唔使咁心急答人好似點點再加句問下爸爸，上得黎做宣傳，教精佢姐

含撚啦你

Audi 做不做

我架honda fit 要拎去驗車
要換油隔偈油，波箱油，其他有咩油唔夠或者要換，有咩水你幫我加/換，幫我拎埋去驗車拎埋合格紙返黎
幾$?

偈油有分conventional semi synthetic同synthetic
主要分別在於成份 影響佢地嘅高溫效能
簡單講就係synthetic係高下冇咁易燶出殘渣
數字就好似係分黏度 睇返自己車頭個蓋上面有寫你架車應該要用邊款

jazz 2012，自動波唔行車轉數跌到 500 樓下想死火咁，踩大油都唔太精神，我巴打話唔知邊個吸風 sensor 污糟，叫我搵車房搞搞佢，到底咩回事？整又咩價？

可唔可以拉車CAM 線?

megane整唔整

07 年 全原裝

爸打我左邊車頭燈有時會閃閃下熄左 但再開又著返
之前右邊燈都試過一兩次 依家又無事得左邊係咁
知唔知發生咩事？

PM地址 THX

將左頭AP 鮑魚，驗車搞唔搞到？

點知自己架車要換咩？ 定抒戈數壞乜整乜？ 換油你地會唔會幫客check埋仲有咩壞？

Lm跟進

想報價

2011 ractis 全原裝 代驗車幾錢?

04 Mazda 3 車尾有d輕微鐵撞鐵聲 似係和尚頭到期 有冇得整？ 同埋換偈躉膠

2013 is250換偈油波箱油幾錢到？要靚d嘅 thx

accord cl9
想換偈油，波箱油，逼力油 麻煩巴打報下價

聽日再答覆大家

有冇好既洗車打臘介紹

is200 換brake油 同軚油幾錢

整唔整tesla

15 Ractis 想換 風隔 冷氣隔

留明

曲線😂

油要定期換 波箱 偈 剎車 4驅甚至乎要換differential fluid
越多渣市區路越要換得密
coolant可以補 咁上下又係要全部換
剎車皮 碟定期check 冇晒/花左就要換 呢啲就睇渣得多唔多同渣車習慣

odyssey 16 年
換偈油波箱油風隔油隔
幾錢

對mazda 呢個品牌既車點睇?
會唔會好難整?

Alfa保養做唔做？

Audi揸左3年到 25000km 淨係定期換偈油 換過一次電池 成日驚爆肽同壞 係咪換開偈油果時就咁同個師傅講check車就會check哂有咩要係時候換？

無追post,想問下做唔做驗車？

寶馬凹左同花左兩幅 整返要幾錢

Ps gt 520i

豐田 幫唔幫裝supercharger 已有料

唔怕得罪講
換波油都話有風險
成街車房都執得啦

Wrx11代換偈油幾錢？

想問下大家15w40機油係咩意思 新手乜都唔識

巴打
325i 2008
換偈油波箱油火咀
分別幾錢

電單車驗車幾錢？

Audi有無做

揸緊 enjoy中

支持

改Keyless做唔做？

依家人手洗 洗到狗咁

11年fit d波起步好笠
已經好勤換偈油波箱油
同埋好大食一缸油行得311公里到就著油燈

電單車幫唔幫襯得？

10年rk1 想load低車身。幾錢到

btw。我住附近

07 estima 換4個正廠偈登膠幾錢ching

有冇裝油門加速器

可以

有

500

要用最靚油連油隔1180 波箱油900 風格160-180

跌轉數 都係洗蝴蝶面同用靚風隔試下先 1000蚊到

最低消費3100連埋偈油同波箱油 有野整就再計

你係咪姓麥

honda ek8 自動波
想問下有時侯踩油轉數會自己拉高 唔識換檔
部車係咪就死

Brake油450 軚油正廠800

啱啱買左二手車 點知幾時要換偈油波箱油

整幾錢？

2005 mazda 3 無尾

豐田7人車 爆水箱喉同埋風扇，整大概要幾銀

整唔整電單車
Cb400
換迫皮洗油吸換火咀
同埋部車扭盡唔過120, 想睇睇咩事
可以嘅報個價

5.5識唔識整

點解要歧視VW

另外，架車只有車匙開車鎖車(無防盜)，跟匙個原廠電子遙控鎖無反應，唔似條匙無電，因有燈著，全車得一個匙孔，俾人惡作劇手多封咗就開唔返車，整返又咩價呢？

有無石橋RE71R 225 40 18 換？幾錢？

12，13 既ft86多唔多野整？同價有咩選擇， thx thx

黏度唔同
你打開個車頭蓋 enigne cap上面有寫你應該用邊種
小心有啲車房鳩入
雖然好似某兩隻可以互換 要上網check返

呢啲都係打開睇一睇
你換得油應該可以叫佢check埋嘅
不過好似偈油波油 自己抽出黎都睇到

e90想換水箱水同整頭尾燈
整既話tg我

裝同唔裝分別好大？
套嘢連裝工幾錢到？

mazda3 2.0 BL
路唔平慢車行車尾有咯咯聲 唔知係咪塔頂膠老化
如果換曬4條kyb黑筒 塔頂 麈冚等損耗品連裝工4輪定位幾錢倒？

舊B整唔整 車尾箱開唔到
如果睇下架車有咩整要幾錢
之前去過其他車房 話要換過條油喉 好似要兩千幾三千 但佢只係望咗望 唔知係咪真係要整

日產換水箱幾錢？

幾多年車？熟人跟開定街買

頭燈HID有時候一得一邊著，一時又著到兩邊
會係咩問題？

樓主mini cooper整唔整？

整咩？

樓主有冇聽過你路口果間明駿,咩評價

其實我都唔知要整咩

我講下架車background你知先

最近換左機油 冷氣隔 一舊偈躉膠

AT車 R52

但仲有以下問題

開冷氣慢車會chok下chok下（sometimes)

D波落斜路時轉數會自動提高

慢車感覺架車會自動拖低一個慢 架車感覺好硬

有時慢車扭呔時架車會有聲

有無得處理以上問題

慢車感覺架車會自動拖低一個波 架車感覺好硬

有咩方法呃人，想開間呃人嘅

部jazz 就完原廠保養

都搵緊一間信得過嘅車房做定期保養

貴過出面車房，換火咀尼D diy野

11 Ractis 死ECU整要幾錢?

可唔可以嚟學野執頭執尾

X興？

寶馬F30 328i 換避震塔頂膠幾錢？

留tg!!!!

Pug457

上手冇定期做開保養記低時間里數嘅話
就自己換一次保障啲

有無整過bentley?老細最近架車hi花左拎去錦龍整要廿幾萬，覺得好神奇

唔著有機會係燈壞/線壞
調轉睇下問題會唔會反轉
如果係閃下閃下 甚至用用下冇左又著返
咁就有機會係電壓唔夠
架車有DRL嘅話 9成係電壓唔夠

多謝頭先知位巴打幫襯

DRL 係咩？

日本車維修係咪比歐洲車平好多？

我個情況係凍車開燈，閃一閃就熄返，不停開熄開熄，都係閃一閃就熄返。

開埋大燈推，試大約兩分鐘車頭燈會開返。成程車都唔會再熄/閃，所以燈膽應該冇事? 車燈有自己火牛。

想問下有冇人知可能係咩事，同大約幾錢整，唔該

樓主選擇性回覆

冇噴油

係 零件平

價錢正常 有信心 識整車

2000年 lexus is 200 換mobi 1 偈油 波箱油 幾銀

波箱油550 偈油連油格 800-1300

Gd3
換頭避震，橫濕同兩邊雞脾幾錢？

Voxy 2010 年日本水貨車，多唔多嘢壞？
最近睇緊車想買架

08 Legacy Wagon
買左兩粒新嘅飛利浦D2S HID
試過同揸同款車嘅朋友交換其中一邊，
兩粒都隨時都正常著
但兩粒飛利浦放埋一齊就有時有機會一邊唔著
或者一邊著嘅時間會遲左
但只要著到就唔會熄翻，好奇怪

想問bmw z4 2.5 個d會唔會成有問題？

歐洲車一著燈就麻煩,又貴,玩56 年應該好d,如果10 幾年既買黎整餐飽

其實如果Lexus CT200H NX300H IS300H呢啲hybird 車係咪會難整啲 要跟原廠整架

呔壓唔夠？蝴蝶掩污糟搞到 airflow sensor 唔準？

20系 vellfire 車頭幾粒sensor瓜左，換哂幾錢？

Daytime Running Light
有嘅話個車頭燈設計本身有部分電壓去左個度
如果有閃下閃下/著下又唔著嘅情況
首就好可能唔夠電壓

如果係唔夠電壓要點fix? Tks

出廠後換嘅HID會有幾樣問題
要check下睇下係咪真係電壓問題
搵間整啲野嘅車房 直接駁棧燈落電 如果可以穩定長著咁就係電壓問題 最簡單要拉條新線直接電池拎電（當然要經fuse box個啲）
有機會係部車個電腦裝完之後self test唔到 呢個又要搵車房佬搞 裝個warning canceller係中間

上面巴打一邊時著時唔著 要去check下個ignitor
HID打著個下要多啲power
你啲線/ignitor裝個時冇計好數就會有呢啲問題

巴打， Runx 出故障碼p0171 識唔識搞？ 搞到咩價位！
部車行到熱就著粒

07年Camry換頭泵把 幾錢到?(唔洗噴油)
之前撞到石凹左

依位苦主不如入黎交流下

Volvo power shift波箱 transmission performance low error有無得整

Nissan tiida HB 食油多左。架車皮帶輪久唔久有怪聲幾錢

巴打
97 MARK2 原裝無改 包驗車連換消耗品 大約幾錢

收工後有無得租個積台黎整自己車

有冇做入水貨車?

睇中左架二手車，想下星期三黎上架驗，想問問你地閒日幾點開工

利申 Honda

自帶車CAM黎裝 人工費幾多?

換杯士同呔泵油幾錢？

07 年款 sienta 啲車窗膠邊老化想換過晒有無得搞？大概幾錢？
另外想換埋杯士同跟跟啲火咀同線又幾錢？

es8換cam帶水箱幾錢?

10-7 tg meeee

［member] Corolla nze121 噴油加驗車幾錢 [/member]

頂

睇住你換得唔得？

Tg-ed

Fd2 換迫力皮，偈油風隔油格幾錢

喇叭整唔整？

M3 定 rs5 整起上黎金啲？

巴打我淘左一對倒後鏡殼 你識唔識換？jazz ge6
另外換偈油幾錢？

巴打 is200換水箱有無價報下

freed gb3. tein flex z + 度尺 + spoon rigid collar

埋單幾錢

巴打
04 jazz 驗車+換擋風玻璃+迫力皮+偈油+波箱油+連手工大約幾多錢

Stream 2.0 rsz呢？

5500-6000

想換intake 但其實turbo車換intake 係咪無乜分別
想有吸氣聲

02年stream 換偈油
有冇contact留？

巴打自備水箱 人工幾多？

Minicooper換擋風玻璃連人工要幾錢？

噴鈴做唔做？

點聯絡你？

Tg pug457

淘寶野定咩 好多都唔岩位

Audi A6換電池幾錢？

二手劏場執 其實我係水箱上面入水槽

Tg左你

想問05年320i整漏油幾錢度？

整唔到 太多野要跟 同埋依排好忙

對上幾個有再留

12月中整連驗車？

tg左巴打

5000-6000出面
E46/E90 死證 valve蓋膠邊為主

巴打留tg，可能幫到你

日產側鏡摺唔到
整要幾錢

舊車做唔做
Ae100想棍仔換波箱

請人嗎老闆

Mazda車，想換全合成偈油，幾錢左右？怎預約？

Is200 換大銀幕 幾錢？

C25 Serena換電門幾錢左右？

ZN6摺鏡摺唔到
一邊要幾錢？

Tg我
Civic 驗車+換消耗品

無人答我
morning換4塊皮人工幾錢

想問下停車無耐開水箱
除左會淥死自己之外
對架車 對個水箱有咩影響?

架車間唔時 車頭（波棍前飲品架、車頭）有雜聲
有冇得check
追聲來源係咪好難搞

偈油連油隔shell都係做緊8百幾

巴打14 年forester普通保養做唔做？
預可能要換brake碟。

巴打多唔多做中古車？

整唔整Citroen

認真問 架2手mini 落車 聽到車頭有吱吱聲
但係上車渣緊果陣無聲

咁應該係咩問題

巴打星期日開唔開？
油缸蓋開關壞壞地做唔做
Btw VW

巴打
想換粒電 520 f10報個價黎 同埋有冇換包圍?

入水貨stepwgn 貪佢有Honda sensing, 本地車房會唔會唔識整？

自動波 上緊斜突然冇哂動力 跟住就郁唔到 最大機會係壞咩?
撻車轉波正常 但踩油門完全冇反應 冇油到咁
THANKS

bB 換尾碌啤呤幾錢？

巴打 Prius一般維修換油你地做唔做？

audi a7 自己有偈油有油隔有螺絲, 巴打你肯唔肯幫手換?
我問定先因為4個月後就會換

搭單問埋 Audi A5
換迫力皮同杯士膠整唔整

巴打交流下
Audi谷見到你
新手揸A5

嘩，呢架，我做過呢間代理，hea能到

lm

感覺勁似車行多過代理
係咁樣要人地買車，但個客既要求就fullfill唔到
官網成日話車身顏色可以自選
去到代理口中就話冇得選

以過仲係森x美個陣做過
入面d人hea到 好消極

岩岩見到架c4居然係冇天窗

新個架c3 aircross點睇
其實買呢隻brand都係驚售後服務
話晒都係得3年

我想入mustang
, 他架野好有問題？

小眾牌真係不了
除非有車會車房做後盾

新代理唔知感覺係點
但對家韓仔KIA又真係幾強勢

整唔整冷氣？nze121冷氣怠轉唔凍

買左個小米車cam 搵你幫手駁車尾要幾錢

剩係噴車門油，有冇呢個服務？

巴打你好 渣邊隻A5? 發夢識個絲打渣2.0 快過好多人

1.8炸 利申有賓洲仔，做唔做得朋友仔？
有無A7心得？ 條街好少A7 A5

巴打 想問下你間車房有冇得換01 Civic 極力子，如果有幾錢到

巴打想問下 golf mk5 換偈油同break油要幾錢

買架2手07年HIACE，上架驗係睇D咩?
幾錢左右?

想問下買05年二手 BMW 320i，有咩位要預check/整？同埋多數要預幾錢？

我tg 請加

想問保養嘅野

尋日比人輕隊屎忽，有個5蚊大少嘅凹痕係泵把位置，係咪要煽灰噴油？幾錢到？

大小
Audi A4 08年

你又知我都有賓周仔 其實真係有既
你渣咩年份A5?

巴打你個野壞咗

01年bB換計等膠幾錢到？ 震撚到仆街

JAZZ 軚盤偏右先行到直線 係咪要做4輪定位
但係我放開手慢慢行都行到直線

巴打，日產cube 換水膽同換冷卻水幾錢到？

有野想整
請tg

499大熱

honda spike換 brake油 換brake碟幾錢？

Brake油 450

請問HMMF幾錢

連人工700

普通一對頭燈換埋幾錢？

Honda stream RN8
換偈油, 美孚金1號
換波箱油, HMMF
拆洗天風

幾錢?

電子野有冇搞？

車底漏水係咩問題？駛唔駛搵人睇？

架車行平路冇野 行啲凹凸啲嘅路車頭會砰砰聲 幾大聲下 (唔識分中控台定引擎發出，總之就我前面 )
睇過啲避震又冇漏油 又唔怕軟戈啲
咁除左避震之外 仲會關乜野事？

Mazda 3換頭轆果對brake皮同brake油幾錢？

有機會哈蘇拉桿

電單車整唔整？

巴打留個tg ok?架車花左 想報下價

代辦驗車價錢？

巴打，想出架van兩用，出邊部好？
有無做vito維修？係咪維修費最貴？🙏🏻

係 基本上要返廠整
新車5年後 各種問題出現

多謝巴打，咁最經濟實惠係咪出二手H1?

請問VW換波箱油有咩風險？
關雙離合事？
AUDI會唔會一樣有風險？

06年 Camry 自來料換4條避震
做唔做? 人工幾錢

03 corolla 驗車+換偈油等基本消耗品求報價

用啲太垃圾波箱油係咪真係用燒powerlock?
成日聽人咁講自己又唔敢試

整唔整Kia soul

咪就係唔識整囉！

嘩.. 1000 換火咀？點專用呀？

16年車唔返仁孚搞啦？

樓豬我tg左你

VW同audi都係
有幾個熟人自己換咗油個波箱就出事

H1都冇咁好
H1耐咗又係太野整
hiace比較好

想問少少油底dup 牙問題

屌你老母差唔多啦如果你係gd 八支火咀呀

冷靜啲

你未回我呀 防盜有冇搞？

冇 睇溜咗 唔好意思
但何福堂有間整電器防盜野
洗唔洗介紹？

牌費仲有一個月到期, 麻煩樓豬盡快回覆

JAZZ整番緊個手制威也要幾錢?

fit 换雞脾 一對 連工料幾錢 已tg 樓主

樓主 我部車有時倒後死火 驗一驗收幾錢

間野好似流流地

Mazda 3想換油

巴打 上架驗車 幾錢？

300

scirocco 2.0 換C+ 計油 連工包料 幾錢

想換偈油
Pm傾傾

想問下豐田AE110換波箱油同偈油同油隔幾錢到？

咩年份

有冇06年noah電動門零件

有車房係良心架咩？

QNC BB想換風扇幾錢?
TG:

Mazda3 06年換bumper 一邊沙板幾錢

巴打
黎緊想入手部12年morning
第一次買車請問有咩需要注意

巴打車房係邊個位

咁岩住你車房附近，部車有野要整
麻煩巴打tg 我，唔該哂！

寶馬4系多唔多野整？

巴打，有野想整呀我
麻煩tg我

巴打，架車滴晒偈油，應該係膠邊硬化。 想整返佢大慨要預擺低幾耐先得？

06 年 jazz 驗車幾錢 巴打

樓主我想問Audi Tt 2008換匙撻
帶料過黎整收幾錢人工？

抱歉 樓豬去咗旅行 要遲幾日覆大家

巴打 我有部腳車sunny n16想保養，跪求回覆tg:

利申：屯門人

巴打，05 Corolla 有隻電動窗壞壞地，整要幾錢？同想換偈油波箱油又幾錢？

07年 mazda 3 換波箱油幾錢

巴打番左未，odyssey 想整brake

08 Stepwgn RG3冇左冷氣 有冇得整

樓主 噴油最快幾時有得拎？
聽日就想搞掂 tg me

老奉要識答咩仆街

電動窗冇整 最便偈油599 波箱油600

700代用波箱油

咩車？

部垃圾08jazz有時30->40 70->80 or上斜會chok一下， 咩事？

Prius 換波箱油幾錢 仲有冇咩要保養下

冷氣泵壞既話就7000 都要揸黎睇下先

新牌仔買左架08corolla
發現倒車如果有時有少少要上返斜已經唔夠力係咪正常？

係咪火咀問題？

側鏡花左換過隻好定噴翻佢好

星期日開唔開？

換玻璃幾錢？

其實講得無錯 呢一句要問老豆
比人感覺唔專業
同埋要宣傳 真係唔好太多唔確定既詞
你大可以兜個圈話可以渣黎比我睇睇先
你遲下都要接手老豆車房
其實你都要自己話事

想買架二手 06/07年 mini
大概120,000 km
壞嘅頻率係咪好高，次次整親都好多錢 ?

唔該巴打

開

Rumion 1.8 想重新裝過個尾翼，佢依家好似鬆鬆地，咁樣幾錢？

第一代x1水箱幾錢

換偈油 代工幾錢

想問有冇整韓國車？ 知唔知邊到搵波箱威也 打去原廠話冇貨

樓主，bmw x1 18d 17 年版，換brake 皮幾錢呀？
thank you thank you

想問部車坐滿人，入灣後轆會咯咯聲，係咪避震到期？萬事得2行左9萬5公里。thx!

Prius 政府驗車 幾錢？

2000-2500

老細 我新16年e200 個水潑冇啦啦唔識噴水係咩原因？
個水潑識得發 但就冇水出

同問 換偈油
audi a1

代工400 要拆底蓋+100

Bmw 428

corolla 換 pcv valve幾錢

有冇07年 fit GD3 左前乘客位 玻璃摩打？

想問下一落雨用水潑玻璃就好多油 睇唔清 清油要幾錢

巴打係用完d水冇refill？

三菱整唔整？
最上手整咩牌子？

06-07年，第二代Cooper S唔好買呀
整到癲架真係

棍仔is200
自來ngk 電coil加火咀
請問收幾錢人工

500-600

整啲咩？

600

1.換兩支前避震（已訂寄緊來，普通kyb黑筒+彈弓+搭頂套裝原廠砌好左）
2.換右前濕塵冚

07 Mazda 3 2.0

請報價，唔該晒!

哦 你仆街喇 想賺連登仔錢
唔貼返零件錢比佢地既話 最多都淨係可以打個和

舊款Alphard一開冷氣A/C就有吱吱聲, 淨開吹風就冇聲, 開順左架車+吹風, 過一陣再開A/C冷氣就冇聲, 想問係咩問題, 大約幾錢維修? THX

會唔會reset埋部腦？

想問下有冇做埋電單車

03 jazz 驗車幾錢？包咩？

F20 118i 換偈油風格幾錢？

odyssey 想整 brake 可以 tg 我嗎？

有幾良心

116i換新沙板
車門噴油
幾錢

多謝各巴打支持同幫襯

break皮
火咀
後車呔
水潑
mp3 機

05 jazz
報一報

就維修費睇 你會推介邊間廠？

豐田Noah
本田Stepwgn
日產Serena

前面見你話日產零件貴
呢d家座車嘅件會唔會平d?

有啲野想問一問師兄

Ractis Verso
開車時，司機位頭頂（連接車架同天幕部分）發出吱吱聲，懷疑係啲防震膠鬆左，有冇得整？

巴打未開PO前幫襯過佢爸爸
真係好好人

想問車房位置

Hustler
換電/換迫皮幾錢？

會唔會做埋車身割痕？30cm長

做唔做電單車補呔

唔見左樓主

要去汽車玻璃到整
我地冇

日產多啲問題 一壞就整得貴
除非好鍾意個款

Mazda CX5
2012年

想換偈油，迫力皮

幾錢？

有TG傾嗎？

tg 左樓主都冇覆...

Mazda 3S噴返要幾錢

mazda 323
車頭下面盞燈整要幾錢？

2000 年 is200
換break 油幾錢

撞到要拉返直基本有些少經驗o既人都睇到。
除非係不計成本咁全車打散，切割，原車件再替換燒焊，打磨，再全車骨架重新由底漆做起，玩完美rebuild ,咁就真係要好細心咁上架慢慢check都未必即時睇得到。

睇佢切邊個位o者， 唔留心去睇，或打磨完底漆做得好呃得下人。
btw真係咁好手功其實強度又冇乜問題o既。
焊得好隨時強過原裝車

一定係fa1 , corolla真係屌老母。

而家同托海仲有冇聯絡？

樓主識bmw 5series?

你都識講 cut完一定要再焊
唔係原裝焊位都睇唔出？
同埋 你話原裝加焊強過原裝就話
Cut完土炮再焊過會強過原裝就第一次聽

土炮冇野講， 我意思只係話， 不計成本去番新，加焊， 同埋用心打磨完再未基本底漆起做，的確係可以做得很完美。

至於一般二手lego車， 的確有心睇係一定睇得出呢

開2x年都仲要上黎r客
正常做咁耐都儲夠熟客唔洗再接生客做啦
生客整完又話呢度壞呢度花左
又話㗎車唔見野真係見唔少

2000

掃把佬 改唔改？

我想問下06 jazz 代驗大約要幾錢？

巴打整唔整mini cooper ?
大修engine 幾錢倒？

換油保養

最便599

基本上係唔做大修 sorry

同埋如果㗎車撻完要等一陣先入到波行得係唔係個波箱老化？有無得搞？
98年車

2000年既echo/corolla mt換波棍杯士要幾錢？

Mk7 換過哂成組水箱喉要幾錢

Audi A4avant整唔整 車門個鎖壞壞地

整唔整2011 VW Tiguan天窗簾？

大約幾錢？

09 a3 個油錶 唔識郁 想整大約幾錢

求Tg 有野想問

冇整

頭兩頁有

車機壞左有冇得整

Fiesta st 4 輪定位幾錢？

打臘鍍膜

冇

e90 換波箱油同油底殻幾銀
換完識唔識reset

包圍燈碼斷左同埋頭6泥板爆左要換 幾錢?

10年 freed 冷氣成日開開下唔凍，要隔一排再開先凍，換過雪種冷氣隔都係咁，通常係咩問題？要整幾錢？

08年Jazz 著車即刻行 低速俾大油佢行個陣 會突然chok幾chok 個轉數都跳咗下咁 會可能係咩問題

介唔介意講下點解唔做福士日產？

十年3系寶馬大概一年整幾錢
諗住買

Odyssey brebo 4pot鮑魚 ？$

巴打，我有野維修想報價

我覺得我架零四年fit 行車時好嘈
點睇?

以前睇過呢個po
然後咁岩搬左去順風圍
又咁岩睇到呢個po

清係咪門口果間？

Mazda3 換雞髀幾錢

壞波箱

可能雪種過多

唔係 近順達街個到

師兄你好
有車件維修想報價
謝

巴打新年快樂 開爐tg我，想整返靚仔架車

根主唔回TG
算啦大家

求pm

求pm, 想問整撞凹左幾錢

盡快回覆各位巴打 有時睇漏眼

tg 問左唔報價係咪即係唔做果樣？

可以咁講 有時太忙睇過咗 唔記得咗
唔好意思

唔做都可以覆一句姐
又要係度開post 留tg 賣廣告
又要咁對 d potential 客...

想問問價錢

收到 sorry各位巴打

無野換Jazz 年檢大約幾錢？

大約2300 有野整另計

Hello 換brake皮幾錢？

有tg嗎？
2013 CX5 想換brake 皮

同問

上架幾錢 驗幾耐一般
利申p牌就買車

上連登乞客都無人屌

會唔會做rebuild引擎？ 或者幫人搵偈抬偈？

熟客仔通常收1800-2000 包括洗車底 跟燈 化妝

唔會 做保養多

大約3000-3300

我換埋偈油先1800 仲可以幫我買埋牌費

有意想幫親 求tg

岩岩係停車場避小朋友撞左落石壆到
個頭泵把爆左
求幫手

07jazz換8支火咀幾錢？

右前有無聲？ 有無震？

jazz 03 驗車，有無contact?

以前係歐洲廠做過，剩係想知依家仲有無人用面包皮溝雪油嚟呃人？

巴打可tg 聯絡嗎？有意驗車

部車好舊想換過架 你附近有間賣車既點睇

遲下買部2手車 想搵人驗車

求介紹

有無介紹？

未聽過有車房係良心
收收皮先啦係搵食

亦園個到？

yes 數目字

Fit hybrid識唔識搞？

想問下巴打車身修復有冇搞?
知唔知市價焗油 / 噴油 幾錢一幅?

偈油=機油？，點解香港換會咁貴要成千hkd ，我美國換Toyota/Honda 個d車機油，20-30 美金換一次，渣到3000-5000miles

美國換機油20-30 usd 波箱油要成80-100 usd
價錢咁遠既

未買車，問左先。掃把佬整唔整架

20usd...160hkd...
4升油，油隔，處理廢油
免人工都未必做到。。。
美國佬食開空氣？
又話美國物價貴既？

LA 周圍換機油都係 2-30 USD, 貴油MOBILE-1 40-60USD
包人工包機油
去超市買油好似5-10 USD 1樽, 咁車房批發, 來貨價仲平
BTW 美國係出街食飯貴姐

巴打，早排比人撞但和解唔到，收到信會告對方，架車右邊車頭花左，問過其他車房大約二千左右整好，如果係你到整車有冇公正行介紹？
同埋以你經驗呢類千幾二千蚊整好既野係咪唔追好過追?

唔like改，不過有興趣同你鏈轉

05 jazz 轉前下雞脾同埋平衝杆幾錢(已經有料)

保養

市價2000-2500 噴油一幅

問題都幾多 要預定多野整

香港拎貨貴
外國幾抵屌

聯絡保險公司 佢會派公正行影相 會自動追錢 但要72小時內

想買架2手鈴木車，拎去你到上架驗下engine 有冇問題/有冇撞過，得唔得？
收幾錢？

前轆過壆嗰陣會 “Eat” 一聲

好慢好慢過就冇聲
知唔知可能係咩問題？

後轆冇事

想清狗尿味有冇咩好介紹
係地毯到
諗住搵人洗內籠
但唔知佢地清唔清到

golf 6 整冷氣有冇心得
定有冇專科車房介紹

車房喺邊度？

EK3 換門鎖連窗，搵你做大約咩價

mazda3 換電咩價

03年jazz換偈油加續牌驗車幾錢左右？

我係三保，保險叫我自己追。純粹叫我搵公正行

上架300 電腦check再多500

有 不過個師傅成日唔係到 靚就4000-5000
便就1500-2000 不過好麻麻 兩個師傅

通常壞冷氣泵多

我地冇 唔好意思

Hi到柱花左少少點樣整返

我驗開1100
聽過最貴1600
真係天外有天

換brake 皮3300......

alfa整唔整

良心企業

呢間咩垃圾車房黎
咩都唔識整
人地整門鎖同窗都唔識整
淨係識搵火嘴偈油剎車皮
換BRAKE皮$3300 我部日本車返豐田換正廠仲平過你
痴撚線

間野貴到仆街 係連登搵水魚

換BRAKE皮$3300
痴撚線

以為係volvo車 xc同 cx

Lm 學野

Sienta 09
換尾擔杯士波箱膠幾錢

有冇323放

俾人開門撞凹左，大約1蚊大細，整反平使幾錢

我勸樓主 咪撚答d乞衣問題

[black]有無鋪名？[/black]
有無telegram?

Telegram問左樓主
等緊樓主覆

TG係咩?有野想整,加一加我?

打雪種幾錢？
有無WhatsApp ? Thanks

留個Tg 參考吓 ?

寶馬整唔整

搵人了幾舊搞得掂，半個鐘之內(如果得閒)

笑左

樓主，想問2018 c200 unlock carplay幾錢？
同埋你地有冇車cam裝？大約幾銀..

987 cayman s換火咀幾錢？

推一推仲有冇未答

想問03 wish 代裝車機 接唔接

冇 裝車機同fuze個啲都好少做

請問mazda 6 車門sensor壞，換中控鎖幾錢？

sienta 08年 仲會唔會食偈油？睇左好post 話前期係死症！同埋點尾期？ thabk you!

二手？

係 大食偈油 但見過有幾個靚既冇大食

巴打tg 係咩
e90 換晒4支避震彈弓

Honda Accord CP2 2011 換兩支頭避震幾錢？

撐你， 加上本人係屯門住， 點聯絡

做唔做窗網？

今日係停車場R波倒車，突然後碌好似有野頂住，架車溜唔到，要踏油先識郁，之後架車就D同R都溜唔到師傅知唔知咩事？

水平對向難唔難搞？

Odyssey 想換波箱油 偈油 brake皮
有無得即日？

換埋火咀 風格油格

二手同全新各幾錢？

Brake皮 同火咀要早一日拎貨 即日搞得掂

推

有無聯絡方法

支持巴打
如果想買CUBE搵你驗得唔得...
我知係日產...

冇做

Tg?

師傅肯驗既機會好微 cube熟客都唔點驗

巴打可唔可以留個tg 我住附近
日後架車有咩問題想搵你跟跟
另外如果我想換車上架驗 你車房會唔會幫手？

我有部’99年Sunny B14，近排發覺入五波行行下支棍會自己迫返出空波個位（即係空波滑行），問識車嘅friend話應該係銅索蝕咗，要整波箱或者換過個波箱，但我問左幾間車房都話揾唔到波箱畀我換，ching你車房肯唔肯幫客整波箱

2012 mazda 6 慢車快呔車頭會有怪聲(唔係軚聲) 會係d咩事 thanks

寶馬f10做保養咩價位

垃圾車房

巴打

audi 2017 a3 想換偈油

電單車整唔整

LM

有冇二手bmw 18"前後鈴放

點先知幾時要換d咩
例如迫力皮波箱油
買左3年到依家換左2次偈油
每次都係咁就放哂就例新既落去。
有人話放左舊油先 再買d cheap既倒 run一陣 再放
最後先倒d靚d偈油 咁同d 清潔偈油液有咩分別
2010年mini 到依家冇乜點整過 但咩都唔識

偈油 5000-10000
波箱油 大約40000到
brake皮睇厚度，少過2mm就準備換，隻碟起邊就換
brake油，電筒照，深色就換
水撥 有聲，撥唔乾淨就換
風隔 多塵就換
冷氣隔 同上或有異味就換
我係諗到咁多

放兩次偈油確保你大部分嘅油泥都清走，個人懶唔會放兩次

巴打， runx換冬菇風隔整唔整？
Tg: nageming

Sienta 09年就黎要驗車 想順便換啲消耗品
換偈油 油隔 風隔 冷氣隔
同埋巴打你做唔做換玻璃 因為中間車門係黑玻璃應該過唔到驗車 唔想每次驗都租 所以想換埋佢
Tg

你地車房d報價單都幾狼喎
搵surveyor睇完可以減返咁多

水潑聽到佢刮膠皮既聲算唔算
搭單問如果打軑氣個軑咀扭唔到, 去車房睇睇定去胎鋪好
利: 新牌

如果你忍到刮膠皮嘅聲又撥得乾淨咪由佢囉
不過有聲有兩個原因，條膠皮唔直，可以換水撥解決，另外就係塊玻璃唔直，咁就冇得平搞
你扭唔到係指個蓋？如果係就用個鉗扭啦，如果你指個鏍絲到崩左就等下次去軚舖換軚先搞啦，換valve stem要拆條軚出來換 冇塵蓋問題不大

如果太大力成個扭甩左鬆左, 仲有無得揸去車房

個valve stem甩左斷左咪漏氣囉有冇圖我唔係好明你講乜？！

個cap
唔知做錯咩事用力扭都扭唔到出黎

用兩個鉗，鉗body同cap，一扭就係，記住逆時針
如果怕整爛嘅咪去相熟車房搵人扭囉，買返杯奶茶或者請食個蛋撻乜都易話為
應該係車房同胎舖啲人唔小心扭得太實，之前返工啲鏍絲都唔覺意扭到好實

有冇得去樓主車房學嘢

tg:

要買保險好麻煩多數唔會彩你

想問下嚟緊架fit03年夠期續牌
俾你執執去包埋驗加換啲偈油之類
幾錢度？

同上

平時用咩洗車 有冇用紅威寶 玻璃係咪好鞋

用洗潔精洗車真係on9先會做

請唔請學徒，我失緊業

Corolla Deluxe 08 換頭泵把要幾錢度?

請問泊車扭呔間中發出「er,er」聲，懷疑豬骨有問題，請問更換要幾錢？thanks
voxy車

請問泊車扭呔間中發出「er,er」聲，懷疑豬/狗骨有漏油問題，請問更換要幾錢？thanks
voxy車

09 mazda3 中石仔爆玻璃
有冇得換？

擋風玻璃

corolla冇冷氣整唔整

想整bmw 118
主要係換油
可以dm 我嗎？

師兄係未雄x車房？
想過來換下消耗品
係未雄x

冇 唔好意思

可以呀

係呀爸打

大霸行車時絡絡聲 整幾點

2001
唔知壞乜，行行下唔涼

成條拉鍊點會睇唔出

自動波停車差唔多停定嗰時會有卡一聲，係咩問題？

自動波車落brake, 完全停嗰時會有卡一下聲，係咩問題？

噴油既可以呢邊都係元朗

巴打tg 左你

想問TOYOTA PORTE 換皮帶幾錢

壞冷時壞時著有無得整啊

08 年FIT 仔就驗車
代驗幾錢?

有冇得換鈴/泵把

大霸想換迫力皮

high 笠咗一掌, 整返加噴油要幾錢?

08/11 Porsche Boxster ～20萬車價
係咪整到仆街？

Mk6 Gti 想做平時保養維修果d咁 ，巴打可唔可以dm埋我

09年 gti 出左 P068A code 要換乜？ thanks

09年 gti 出左 P068A code 要換乜？ 更換原廠電池，如code 未消，請更換所有來自電池的fuse 和cut out, 再檢查所有插頭（睇下有無燒燶），再檢查所有電線（睇下有無接地）。
難得佢有心機答

Cls 好詳細 電池換左之後我睇埋其他先 感激！

樓主唔見咗......

今日12號呀 冇開工

今日有冇巴打有出咗去幫手。。。

Tg sk997
報價

tg nelsonhongkong
問報價

想問下軚盤油係咪唔一定要用原廠?

啱啱買左架stepwgn, 想換真皮請問大約幾錢同咩質素

想搞搞個bumper, 樓主Tg 係咩？

謝謝

pm

想問樓主，上架收幾錢？

樓主唔見咗，月頭搵佢tg都未覆

Odyssey RB1 換哂四舊偈𧄌膠要幾錢
我車房話偈躉膠RB1無雜廠貨，剩料四舊要4000幾

Audi 天窗壞加鎖車關窗壞，整要幾錢？

Jaguar整唔整07 x-type
油錶壞咗

有無換呔？

爆撚左胎有無得換條新嘅？

壞左既打南磨仲有無用,換完車房剩返比我
掉左佢好似好哂

想問噴頭冚幾錢？

裝轉數錶幫唔幫到手？

bmw f30懷疑abs sensor線壞左，著左幾盞燈，整唔整？

03年jazz有無得過嚟換成支尾水潑
幾錢度

我部06年寶馬320i 壞冷氣 淨係出風 打過雪種都唔得係咩問題？個冷氣泵壞？巴打你間車房整唔整

想搵個良心車房！ 樓主有無聯絡方法？

其它巴打有否介紹？

plz pm

補吠做唔做

Pm左巴打你

想問下過灣碌到高速啲駁位或者渠蓋果時，車尾會 bell 一 bell，落雨時會比較嚴重，係咪條軚夠期？

車：Cube Z12 乜都冇改

想換晒全車消耗品 可唔可以tg你

見大家都係大西北諗住搵你整車
之前TG 問過巴打報價
你睇完後 一直都無覆過
巴打上得黎做宣傳
整定唔整 都係一句姐
完全唔覆人好無禮貌

如果車房真係咁忙既，我建議你唔好留TG好d
反正TG都唔會覆人
你直接留底車房地址比較好

巴打有無車電賣
去完旅行粒電乾左

Sorry 巴打
有時真係好忙 好多野做 放工返到去好攰
樓豬份人好懶請見諒
同埋近兩個月我去咗兩次旅行
Sorry咁多位巴打

冇電買 去軚鋪好多有得買
不過最好去熟人介紹個到買

可以 咩車 同年份

我地冇做啦

樓主幫唔幫到我

巴打可否PM 我車房我地址 想換消秏品 CHECK 下車 THANKS

行順架車都唔冇冷氣？

得風唔涷 會唔會壞冷氣泵？

06年benz W245想換避震，想要舒服d唔好咁dun 既，有無好介紹？

BMW 1系 stage 2政府年檢做唔做

冷氣泵壞機率好高
但其他風扇壞 同埋有好多野影響到
始終車太舊
換完唔一定得

大約 6000-8000副廠 4支

咁巴打你間車房有冇得換？同埋換泵大幾錢？

想問下點入行?
洗唔洗咩學歷經驗?

S3 17年
留tg同你傾

巴打終於上水，我都搵咗你好耐

請問換唔換車頭燈

巴打上水呀

冇 sorry

車房無得換頭燈

想搵車房，點搵到你？

唔知佢係唔識換定唔like換

有冇Ford kuga 換迫力皮

師傅唔like換咁樣答預咗比人屌

唔緊要啦！有嘢幫手再搵你地

舊車電池唔多正常，有無得整？

VW 真係唔整？想換頭泵把

巴打, 方唔方便TG傾?
前幾日搬野, 點知車KEY留左係車尾箱, 反鎖左, 後備KEY唔知放左係邊, 搵左開鎖C父幫我開鎖, 但最後搞到我架車個窗框花左..

睇下有咩方法搞返好..

TG傾下

我係屯門既包打呀
07年stepwgn rg1 engine燈時著時唔著 之前自己插過淘寶電腦有個code好似關O2 sensor事。想搵你睇睇。星期日開嗎？

師傅咁有性格點敢搵你地搞

想換brake皮 同checkcheck條胎 漏漏地氣 13年 spade 想你報一報價

04 sienta 全車保養 驗車 報價，thx

想知你間車房係邊

樓主幫唔幫到手rebuild鮑魚
TG: pikapika2037

想問下做唔做Audi 後波鏡
16車原廠得sensor 冇鏡頭想整返個原裝鏡

點搵你

你老味開POST 揾生意, 但又潛水
都唔知係咪做GE